有冇IT手足可以講解下暗網僱傭點運作？

好耐以前舊登聽過係幾十萬一次
唔太識

利申：純學術討論，為人好學

請Blackwater要幾錢？

推

唔係鬼佬野黎咩

jihad in syria??

都唔知係唔係真係做嘢
如果肯眾籌 係兩登到籌都夠
問題係 會唔會呃錢

幾十萬買個機會唔過份

係啊，但應該全世界通用？

傻撚咗？

d錢比哂612

咪撚太多性妄想

嬲還嬲
但係理智少少好無

你仲想幾多手足中槍？

有冇其他好辦法還擊？

武力根本唔對等，繼續落去咪又係捱打

多數都scam

我唔明喎又
家下你嘅諗法係拎舊錢出黎 分分鐘揼落海
咁關想幾多手足中槍乜事？
你自己諗嘢唔全面 就拎仲想幾多手足點點點去做一嗰理由 黎合理化自己思考？

請入內戰緊、大把陸路邊境仲要未必有人手守嘅戰亂地區
同請入香港肯定唔係同一個價錢

老老豆豆以難度計我覺得收十倍價錢都執到

暗網呃錢多